叛國賊拜登準備好接受法律制裁未呀？

以為搶劫選舉就得呀？

“Let us not grow weary of doing good, for in due season we will reap, if we do not give up." Galatians 6:9 #SundayScripture

加拉太書6章9節
6:9 我們行善，不可喪志，若不灰心，到了時候，就要收成。

仆佳都未準備好啦